{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 파로스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内文です。 予約のお知らせでは、宿泊料金は2人入室を基準に策定され、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要だと案内しています。 未成年者の場合、入室可否は直接提携ホテルに確認して予約を進行するようにという案内であり、未成年者の混宿による入室拒否に対してはキャンセルや払い戻しが不可能だと案内しています。 最新式スタイラーが設置され、客室の空気清浄機を通じてPM2.5や黄砂を予防して快適な休息を提供するとご案内します。 ヒノキ仕上げ材で作られた客室ではフィトンチッドが多量に放出され、都心の中でもヒーリングが経験できると紹介しており、週1回の寝具管理と最新式のHeavenly Bedマトリックスを設置し、清潔な寝具と安らかな睡眠環境を提供するとご案内します。 Heavenly Bed マトリックスはマトリックスの底と上面に製作されたピロートップマトリックスが追加され、完璧な緩衝効果と900個のコイルでどんな姿勢でも身体を楽に受け入れると説明しています。 最高のマトリックスヘブンリーマトリックスをパロスで体験できると案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準は何人入室ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように入室人数を確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携ホテルに確認して予約を進行するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新式スタイラーが設置され、空気清浄機を通じてPM2.5や黄砂を予防し、快適な休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のヒノキ仕上げ材による効果は何ですか？",
            "answer": "客室のヒノキ仕上げ材により、多量のフィトンチッドが放出され、都心の中でもヒーリングが経験できます。"
        },
        {
            "question": "寝具について教えてください。",
            "answer": "週1回の寝具管理が行われ、最新式のHeavenly Bedマトリックスが設置されており、清潔な寝具と安らかな睡眠環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Heavenly Bed マトリックスについて詳しく教えてください。",
            "answer": "Heavenly Bed マトリックスはマトリックスの底と上面に製作されたピロートップマトリックスが追加され、完璧な緩衝効果と900個のコイルでどんな姿勢でも身体を楽に受け入れることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "最高のマトリックスヘブンリーマトリックスをパロスで体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 468
    }
}